連詩雅做女友，每日點過

七點鐘起身
八點鐘返工
夜晚10點放工返屋企瞓覺

因為你係港奴

老雞，不了

臭西一條 無feel

日日賭角球

腳指有10隻
1個鐘啜一隻
仲有2個鐘 分別黎奶腳底

@連詩雅男朋友

洗廁所工人點過我咪點過囉

D手手腳腳好正

每日戴帽

那姓連的

起身>洗廁所>返工>放工>訓教

0000-2359 去公廁如廁

對屌西腳真係好正

除咗對腳正之外，棚牙有種講唔出嘅特別感覺，好想比佢含

肉便器 我可以呀

連c雅 重會每天西痕到 天光嗎 大淫娃 沒帶避孕套都好 隨意吧 從初中去做 愛的事...

成個道姑咁…不了

Oh actually~ I will fuck she all day

屌

癲

過住日日洗廁所既生活，仲要係公廁

條女對腳好撚7正

0000-2359 玩腳

好難過，咁撚平，無波玩，玩腳又唔玩得耐，嘥氣

其實佢都幾正 之前啲歌又幾hit 首首係youtube都過百萬views 但點解近年好似唔見左咁 仲要入埋星夢

就算條腿係幾正都好 睇係爽呀 但屌就無引
一摸起上黎 屌 得兩粒的
屌過平波 真係唔想屌第二次

淨係洗番乾淨個廁所都有排

每日都拎把間尺度兩隻眼之間距離有冇增加

起身同佢食早餐
中午食午餐
三點食tea
夜晚食晚餐
夜d食完宵夜仲要迫佢食多碗木瓜牛奶做甜品先好訓

起碼肥多10K先好同我講野
依家瘦到咁真係好撚恐怖

除左洗衫仲有咩做？

奶腳玩腳腳交屌閪
loop

連屎鴉？

日日要洗廁所

煎蛋咁細既波

太瘦

重有洗廁所

想要衛詩雅

有得屌 我又唔怕呀

賭波買角大

想要晒

肥多10k好咩？

同佢唱 beat it

做每日帽士

啪骨不了

得罪你

當小腿同大脾冇到？唔撚識玩

睇錯衛詩雅...
我都係出番去

做你女朋友 每日都同唔同人過都唔係同你過啦

日日係佢左眼搭巴士去右眼

佢真係好正，好想屌佢

公廁又樣衰
不了

Taylor Swift

好好過

每日check有無中性病

極危險 連詩雅像也失調

我想做衛詩雅男友多啲

平到咁 點屌

連佢係邊個都唔知？

0000－2359 叫佢接客
中間得閒就俾啲錢我我自己出去玩女

首先要買定一箱'瑕辟'番屋企......

每日打柒佢一獲先出門口返工

衛詩雅就有興趣

用佢部ipad上咸網打飛機

條友去左邊

我落樓下買個菠蘿包都大過佢

那一個比你好比你差緊要嗎

推佢24小時接客

起身＞body check>番歸瞓教

眼又開，面又大，係得條腿

蒙頭入閘

將腿分開碌嘢入埋 有七個性伴侶
淫賤舊情境 我愛碌鳩不怕巨
時常在含腸 我個閪窿扑嘢不會累
常常自隊下面仲用埋條脷 冇抱怨一句

我再沒勇氣要你玩坐蓮
沒有勇氣扑嘢入公廁
為你將精液排洩 吹簫通渠又奶西亦無意義
淫賤到死 其實我只不過是排隊小的公廁
碌鳩我難忘記 屎坑裏懷念碌鳩有刺

瘋狂餵野俾佢食

成班on9仲返工
有連詩雅做老婆緊係推佢出去接客賺錢

公

你會多左好多兄弟

日日整麵包，咁撚多粉，又平

我想做佢老公

衛詩雅真係好撚完美

每日洗衫

腳交腳交腳交

丁圖呢？

9:00 起身
10:00 早餐
11:00 接去酒店
12:00 接去洒店
13:00lunch
14:00 接去洒店
15:00 接去洒店
16:00 接去洒店
17:00 接去洒店
18:00 接去洒店
19:00 接去洒店
20:00 dinner
21:00 接去洒店
22:00 接去洒店
23:00 接去洒店
0:00 接去洒店
01:00 接去洒店
02:00 接去洒店
03:00 接返屋企
04:00 訓

日日同佢踢波叫佢刷角

無波 不了

叫佢做雞養我算了

又平又瘦 樓主吊埋我嗰份

00:00-23:59 戴綠帽

咩黎

真相黎，不是P圖,電影相

見到都唔開胃

咩電影

作為女人性徵嘅胸都無
你想我點就真？

去骨科覆診

野狼與瑪利

黎緊2019年應該會係電視螢幕見多d佢
同聽得多d佢把聲 因為入咗星夢

呢個俾你
我要衛詩雅

下？射哩眼㗎喔！

唔想睇佢上面咪叫佢著住OL衫/制服咁屌，仲有feel

咁瘦 屌骨？

揀返埋佢對👀

無波仲要骨撞骨，不了

衛>連

神作！

睡覺都哭泣，委曲求全

本來都麻麻地
但睇完喜愛夜蒲覺得可以一戰

我以為佢岀post

訓覺

明明人地果間係高級酒店公廁，唔係有錢都入唔到。
俾高登仔講旺角公廁到係人都去到。

要計臭，吳咖喱當年做雞果陣就係

航空交通管制主任主要負責以下職責：
(a) 執行航空交通管制職務*，包括監督正接受培訓的航空交通管制員的工作；以及
(b) 接受進一步訓練，以取得更高的航空交通管制等級。 三級航空交通管制主任須二十四小時輪班工作。 [* 三級航空交通管制主任必須符合國際民航組織所訂定有關航空交通管制主任的體格標準要求

夜晚踢佢去老蘭
要提佢唔好免費畀人屌
朝早執返拎佢身上啲錢
叫佢沖涼瞓
夜晚起身之後loop

連公廁都有人吹奏

呢條友拍三日兩夜食開果d正過公廁多多聲

要佢用腳餵我食飯

除咗許許許仲可以點過

好拎正

食佢軟飯 攞佢啲錢去貼衛詩雅

極危險 連c雅就快高潮

每日拎把尺計下左眼右眼距離

終於可以食subway

返工過西隧
收工後屌西隧

偷拍佢裸照/片去賣
再呃晒佢啲錢
冇錢就迫佢去做雞
老咗冇人幫襯就去賣肝賣腎
最後去幫人試藥
造福人群

衛詩雅先正

ugly ass

骨+平
你屌埋我嗰份

屌排骨咩

英皇雞

衛詩雅

要成撚日去捉奸

你平時係公廁會點過？

日日去奶公廁

問佢咪知

食甜品 雪糕個啲正啲

洗衫

好想做佢男朋友

以為衛詩雅 我出返去先

雙眼皮好假

綠帽高過喜馬拉雅山

每日要食飯盒仲要幫佢買埋
成日要吸二手煙
成日都要執屋
想痾屎都要等
不了

日日買角球大細 大角

雞

瘋狂同佢抄 rest in piece

冇波

成日睇佢喜愛夜蒲1，2嘅片打丁

ri-piece

rest in piece 囉

same road

想娶佢
可惜無錢

識貨

唔明

我會努力搵錢

要餵飽佢

erectile dysfunction

日日比依條MK妹用粗口屌到仆街

唔明點解？？？

仲要比佢踩撚住黎屌

睇 one peace

時時照鏡，戴返正頂綠帽